Ik dacht dat hij misschien de sleutels op hem, maar toen ik ging zoeken zag ik de dode ogen, en in hen, dode al waren ze, zoals een blik van haat, hoewel onbewuste van mij of mijn aanwezigheid, dat ik vluchtte uit de plaats, en de graaf's kamer door het raam, kroop weer op de kasteelmuur .
